民陣：一碗水難救大火 運動將繼續燃燒

特首林鄭月娥作出讓步，正式宣布撤回修訂《逃犯條例》。民陣召集人岑子杰表示，這當然是一個好的開始，但遠遠不夠。岑子杰形容，當一個火頭剛起，一碗水的確可以滅火，但如今已是好比「亞馬遜森林大火」，「一碗水不單救不了火，甚至可能會助長火勢」。不能平息政治風波，更會加深社會的矛盾。

據星島網，岑子杰指出，面對這場運動的犧牲者，連最溫和的和理非都不能感動，反對運動還是會繼續。岑子杰擔心，只會更激化支持反對陣營之間的矛盾，令社會更分裂、更多衝突。

岑子杰認為，如果林鄭真的有心平息風波，最少應立即撤回法案；在一個時間之內成立獨立調查委員會；暫時撤回所有與運動有關的一切控罪，等獨立調查結果公布後處理；表達願意特赦這場運動中的被捕者；去信大陸全國人大常委會，表達香港人要求撤回831決定的意見。

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

光復香港 時代革命

斬人阿拿

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！

繼續燃燒

你依段可以做民宣

我it唔得
揾人幫手整

準備定9月8上街

[置頂] 屌你老母民陣！9.8 通過人權法大遊行由維園去美領！快申請不反對通知書！

全面抵制藍色餐廳
打經濟戰啊要

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

9月8 一片美國旗海

On9,識少少機械都知，大火林小小水係會更大火

啱阿

推

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

上面係呢三個月發生嘅少部分事件！
一路都係講緊 五大訴求 缺一不可！
8/9見！！！

唔係一碗水咁簡單

係一碗火水
我睇完佢鳩up更加火滾

5分滿分，3分先係基本合格